九巴擋風玻璃遭塗污 藏噴漆女童認罪 判保護令可不留案底

去年12月9日有網民再度呼籲三罷，早上各區多處出現混亂。其中在大埔有九巴擋風玻璃被示威者噴漆，警方其後拘捕一名手持噴漆的15歲女生。女生早前承認管有物品意圖摧毀財產罪，今日在粉嶺裁判法院少年法庭判刑。主任裁判官蘇文隆稱念在被告年輕，接納報告建議，判她接受18個月保護令，不留案底，但須賠償880元予九巴。

蘇官並提醒被告「要聽話，唔係鎖你入屯門兒童院」，同時宣佈被告不留案底，但應控方要求，下令被告向九巴賠償880元。

要聽話，唔係鎖你入屯門兒童院

恐嚇呀？
咩叫聽話？邊條法例define?

咁好彩喺佢手上走得甩

可以起蘇狗手上都攞到保護令都算係咁
不過咁都要恐嚇話鎖你入兒童院